bmw f10 520i同528ia有咩分別

我見多數人都出520i但528ia又唔錯
到底兩款有咩分別

認真答你
無乜分別 係好力d咁解

爭幾十隻馬

搭單問528i多唔多野整？

520i全部行四缸2.0 turbo，181匹

528i前期行六缸3.0 NA，尾期就轉埋四缸2.0 turbo，不過個ECU同部份零件唔同520i，所以馬力比520i大60匹，去到241匹

副N20 turbo起圍幾爽，就算只係20i仲要咁大架車，都唔會話好笠。不過當然佢唔係預你激踩，佢只係比2.5 NA嘅523i爽快

chip tune的話，520i大約可以去到528i嘅水準，而尾期528i就大約有535i嘅水準，不過唔建議咁做，因為N20引擎個缸體本身唔係十分谷得

前期528用N52B30引擎，即係喺E系車碌咗十幾年果款傳統寶馬直六NA，去到F10平台已經極之成熟，冇乜鑊氣

尾期嘅N20B20引擎只要你唔好chip tune得太大貪，基本上都十分可靠

ZF 8HP波箱極之耐用，520/528哩啲輸出同車重對佢來講生菜咁食，每十萬八萬公里換下波箱油就長命百歲

電子嘢來講因為F10平台都算新，所以暫時冇聽過有咩特別災情，仲有就係F10流通量極大，無論零件同改裝件都唔缺，仲要好平就可以買到，基本上架車十分之易養

依加bmw仲多唔多漏油同壞冷氣？528i 2000cc版好似抵玩 但我見520i仲貴過528i